大家用緊邊隻無線尿袋？

聽講最近多人用Momax QPower2 你地覺得邊隻性價比高d？

係咪要特定機種先用到？

無撚用 隻隻都極慢

係 寫到明支援果d先有

有usb位 唔急用無線 急就插番條線

用得尿袋，十成九都幾急下

小米高配版電源，唔係港獨狗真係可以買來用，非常正

yes, 都唔知發明黎做咩
用得尿袋既情況一係
要keep住用電話
一係唔用 放入袋

用緊既時候點樣都係要用手攞住兩部野
有條線唔差幾多
你郁黎郁去一時叉一時唔叉仲衰

唔用既時候無線又無價值
放入袋如果唔係夾實又係會鬆，叉唔到

噱頭，厄傻仔落疊

可能人地想一路差電，一路聽歌
無線尿袋都有佢既價值既

重點

不過諗諗吓買條藍芽線仲好

咁一開始cut耳機窿把撚咩，屌佢老母

屌喇星 最嬲蘋果就係哩個on9 idea

咁不如買呢舊,平咁多,用返舊尿袋

高你老母個配咩支那狗
人地講緊無線尿袋呀柒頭

Slivertec

買pd版快充仲好啦